Проект #15 (стажировка Hawking School)

Задание:

- выбрать всех сотрудников с серией паспорта 1015 и номером 422269
- найти всех сотрудников с именем Алексей c датой рождения после
1 июля 1999 года
- подсчитать какое количество сотрудников работает в компании 'Cеверсталь'
- выбрать всех инженеров с датой рождения между 1 декабря 1979 и 1 февраля
1980, отсортированных по имени и фамилии
- выбрать всех сотрудников с должностями Химик-технолог, Химик и Биохимик,
которые работают в X5 Retail Group отсортированных по дате рождения - от
молодых к старым

Тестовая база данных для задания располагается по ссылке: https://disk.yandex.ru/d/LBDa38UjGrFA6Q

Тестовую базу не удалось загрузить через импорт pgadmin и поэтому часть базы
данных была загружена посредством выполнения запросов на создание таюлицы и
добавления в нее данных. Всего было добавлено 14924 записи.
![Image text](redmeimage/1.png)

Для реализации задачи был создан контролер TestController и routs.

1. Поскольку не получилось загрузить базу данных в полном объеме, то в качестве
тестовых данных были выбраны серия 419148 и номер 4367.
Метод <b>public function getFirstTask()</b> контроллера позволяет сделать выборку
данных из базы и осуществить в них поиск нужной информации
![Image text](redmeimage/2.png)
Для корректного вывода результата на экран был написан роут
<b>Route::get('/first', array('as' => 'index','uses' => 'TestController@getFirstTask'))</b>
Результат работы метода:
![Image text](redmeimage/3.png)

2. Условие задачи было зменено - оставлен только год для выборки данных
Для данной задачи реализован метод <b>public function getSecondTask()</b>
![Image text](redmeimage/4.png)
Для корректного вывода результата на экран был написан роут
<b>Route::get('/second', array('as' => 'index','uses' => 'TestController@getSecondTask'));</b>
Результат работы метода:
![Image text](redmeimage/5.png)

3. Для подсчета количества сотрудников компании Северсталь был реализован метод
<b>public function getThirdTask()</b>
![Image text](redmeimage/6.png)
Роут для просмотра результатов выборки:
<b>Route::get('/third', array('as' => 'index','uses' => 'TestController@getThirdTask'));</b>
Результат работы метода:
![Image text](redmeimage/7.png)

4. Даты также были изменены в связи с неполной выгрузкой базы данных
Выбрана дана 1982-02-01 в место 1980-02-01
Метод для получения выборки:
![Image text](redmeimage/8.png)
Роут для отображения результата выборки
<b>Route::get('/four', array('as' => 'index','uses' => 'TestController@getFourTask'));</b>
Результат работы метода:
![Image text](redmeimage/9.png)

5. Для решения задачи разработан метод <b>public function getFiveTask()</b>
![Image text](redmeimage/10.png)
Написан роут <b>Route::get('/five', array('as' => 'index','uses' => 'TestController@getFiveTask'));</b>
для просмотра результатов работы метода
Результат работы метода:
![Image text](redmeimage/11.png)